頭先落街買咖啡 見到個下屬係度結豪火球術印

做老闆更係星期一至日都要番工

星期六早收

個個都走曬咁制,

得翻我一個滁頭係度計年度業績統計.

平時都做野慢吞吞 又成面暗瘡

典型毒撚一個 做野效率低 一直都好想炒撚左佢

做野打到攰 落街買咖啡

番黎一入公司門口就聽到

虎!馬!火遁!大火球之術!''(全句都日文來)

佢個嘴仲要先吸一大淡氣草住係口入跟住噴出來扮到好似有火咁.

佢扮完之後擰轉頭望左下門口,

我呆撚左係度 你眼望我眼...

心諗 我好唔好走過去彈佢額頭
講： 我既好細佬 聽日再同你練飛鏢啦

愈黎愈尷尬 都係入翻房算

而家打緊信 諗住炒撚左佢。

終於搵到藉口喇

咪抄po啦

抄post都遲咗成日